小弟係屯門唔見咗電話，幫幫忙

小弟係９月１２號夜晚１１點１５分，

係屯門龍門居對出公園漏咗部Iphone6s，

１５分鐘後返原位已經唔見咗，

入面有好多工作上嘅資料同埋家人合照，對我好重要的，

如果有人執到呢部電話，可以透過電話入面我朋友send嘅message搵到我，

酬勞都寫咗係裡面，

錢對我黎講唔係問題，

希望有消息可以盡快通知我。

其他巴絲睇完都可以幫幫忙推上熱門，謝謝大家。

如果你係執到電話嘅巴絲，希望你會明白我嘅痛苦，

我同你萍水相逢，相信你唔係有心想害我，

錢真係唔係問題，不過有啲回憶無咗就係無咗，

請你幫下忙，聯絡番我朋友，等我可以拎番部電話，唔該哂。

自推一下

話說我開係吹水台會唔會好難上熱門？

幫推
希望樓主快啲揾翻

係咪黑色架

如果有人叫你畀5皮 你制唔制？

2017年年尾都可以仲有人唔識backup

究竟呢樣咁簡單又保障自己既事幾時先會普及

200%搵唔返

啊...唔記得講詳細D

係太空灰，出面有包淺啡色軟膠套，

機背都有一張ＱＱ貼紙，好重要嘅人送的，

所以無搣出黎貼，而係夾係膠套同機身中間。

如果係有重要既野 比錢拎得返緊要

我都知自己有責任，不過都希望搵到啦...

錢真係唔係問題...平時自己懶諗住無事,

結果出咗事先後悔。

多謝你幫推。

去附近二手機舖揾下

再推一推，感謝各位幫推。

五萬畀唔畀啊如果係

推

有冇興趣一齊推上熱門？
呢五分鐘入面準曬推

聽日會再去問下

好老實...5萬蚊我比唔到...

只係希望我出嘅價佢會滿意...我已經盡咗力

我同佢又唔係有咩深仇大恨

我只係一個好普通嘅人...

yes

我仲以為推多幾下就上到...

之前見到熱門POST都係好少REPLY...

幫推

推多一推

手動推

人善天不欺
失戀訓唔到幫你喪推

幫你推下
希望你搵得番

Pish

Push

連登有愛

每月俾8蚊加大iCloud 50gb
晚晚充電自動備份有幾難？

如果有愛可唔可以些牙啲比我

唉...平時太大安旨意，好後悔....

多謝你幫推

你又做咩

算啦大頭蝦周街都係，見到咪幫手推囉

我相信你同我一樣
總會搵到的

比人飛左係到乞愛

今次我自認係人頭豬

幫推，加油

推到上熱門

出幾錢收

上左即時熱門

之前係咪有個人報警拉左還機條友

幫你推下

MESSAGE 裡面有講到

如果執到電話開番機／熄返飛行模式就會見到

上咗熱門啦

漆巴幾時再撚狗

如果佢可以比番部機我,

我係度發誓唔會報警，

而且佢都會得到報酬，因為呢件事我都有責任。

到底我係咪真係咁出名

平時做CD-ROM多，

估唔到一開POST就係報悲。

連人手機都執要幾賤先做得出
咁到唔比番人真係一世都抬唔起頭
為左幾千蚊就拎走人地既工作資料同回憶，屌佢老味
呢啲人唔死都冇用

8000$就俾返你

好彩你係幫我推

唔係入黎撚我

All in 35倍 同40倍

推 我好少咁有心 有緣啊我地

睇我新post 想做個統計

咁佢都唔知裡面有咁多對我黎講咁重要嘅野，

而我又傻仔無BACKUP...

再重申我只係想拎番部機，唔該哂

～

樓豬手機應該揾唔翻嫁啦

當我係真心膠都好，

如果我出嘅價錢唔滿意，

我係可以再傾下，

因為我只係一個普通人，

普通人生活上要面對嘅問題我都要。

我出嘅果口價已經係我最大嘅努力。

唔好講啲咁既衰野啦 你比重心盤算啦

幫你燈緊

好心當狗屎

希望你嘅燈力強勁

你買得起iphone一兩萬應該不是問題

再推

食過幾次屎 唔識分

其實大家都係你睇我好，我睇你好咁啫

再推一推

一推完熱門一REFLASH就無咗

再推多下

繼續推

感謝你

推到有人多謝我

推呀

推倒你呀

多謝你啊

諗住講過嘛 不停覆就好似得我同你不停LOOP

幫推
利申 住屯門

屯門人幫推

感激！

公園？可能清潔工拎咗

推多幾推

推推

果個位１１點就熄咗燈，平時都無咩清潔工行過的

幫推
以後記得買$8 iCloud 喇

推你老母 推囉

非常深刻

痴線我先唔幫你推

巴打加油

好多謝你

阻住咁多位巴絲睇ＰＯＳＴ抱歉

聽朝我都會繼續努力推

但訓之前都要推多陣先

你個名

嘿嘿

咁夜都仲有好多人上連登

幫你一把

屯門人幫推，唔見電話真係好慘

再重申多次，

我只係想拎番部電話，

唔會報警裝彈弓。

多謝咁多位巴絲

推多次

施主下次小心喇
推

推推推推推

會小心到唔會有下次架喇

買iphone X 啦

買唔到舊回憶

再輕輕一推
Btw ex住屯門

希望巴打好好放下

你個名 同是天涯淪落人

每個人夜訓都總有一個理由

幫你推！

謝謝展權

可能執到個個冇account，你留低個content係到好啲

佢只要開番部機就會有MESSAGE彈出黎

有寫聯絡方法的

再一次衷心多謝推POST的各位巴絲

再推多陣

琴日見到有班死mk飛部電話洛河 唔知係咪係你個部

琴日你指12號夜晚?

Yes

係邊個位置見到?

謝謝大家！

聽朝繼續

感謝各位

再再再重申

我只係想拎番部電話

希望你可以幫我

推一推

你用屋企人or朋友既iPhone 睇定位 入自己app store
但係要你有開GPS先有用
就算熄左機都睇到最後一小時前位置

尋找iPhone
而且入左去之後 有個叫動作 可以發聲
可以震撼偷你手機個個
最後 如果真係搵唔返 可以清手機內容

希望幫到你

哇屌

龍門對出咪得一條河

樓主係咪食撚完野唔執既仆街
係就抵死啦

雖然好渺茫，但都繼續推

即熱係咪推得夠快就可以重覆上

推15

q

謝謝各位巴絲

push

推上去

推番上熱門

錢對你唔係問題,相信你已經買左海量icloud去同步照片.
留名睇俾返部機佢就報警拉人

你有密碼都開唔到機啦？

只要拎得番部機，

我絕對唔會追究，

因為佢肯交出黎就證明佢仲有幫人嘅心，

希望佢睇到個post，

就明白我嘅處境。

希望你搵得返

留名睇好人好事

承你貴言

推多下

感謝大家

希望樓豬搵得返啦

拎得番係奇蹟 拎唔番只可以怪自己唔管理好D財物

所以暫時都係推多陣post先，有定最壞打算了

幫幫手

訓醒一推

推，多謝大家

搵翻未

help push

正常呢d機都唔開直接賣去先達拆件

仲有一絲希望都唔想放棄住

幫樓主推下

果啲就無了

會唔會係樓主部機

點解會唔見

去左警署未呀

pish

果條河夜晚咁多死mk 都幾難搵返

祝樓主早日搵到

推
希望你快 d 揾返個電話

Help push

幫樓主推下

我上年都唔見左條上司留俾我做野用嘅一條沙井匙
細細條，鋼水好靚。俾人偷鬼走左

如果搵得到就好

係咪慳果8蚊

堆

部機解唔到鎖，又點睇到你班貧友既message？

不如7188，賣我部iPhone 7 plus比你啦

笑撚死人，比唔起仲講咩錢唔係問題？
on99

如果要用到個咁嘅價去換番黎
我會當受個教訓

解唔到鎖都會有通知係個MON度 長期置頂的

推埋今日就唔推了

有心，不了

幫你推 希望你搵返

點解唔用find my phone
Btw 多數比人肢解左

唔通佢開100萬又比咩 on9

淨係見到OFFLINE

手推

你用部新嘅6S換返，搏偷野條油deal好過

見你講到咁 幫你推下

推

有邊個執到坐地起價既話

我祝你死全家

咁慘幫你推下啦

執到人電話拎去賣賺到幾多啊
賺個少少錢 良知都埋沒曬

雖然覺得唔係咁易有用 但都幫推

其實我出果口價補多少少錢夠買到部8...